［最後一塊拼圖］巴塞重建計劃2017

依家巴塞雖然贏左皇馬，但歐冠出局，聯賽爭標只有4成機會，只有國皇盃較穩。其實巴塞既問題真係唔少，d蝗笑巴塞廢 有時我都會真心認同，有時街場個牙強同牙明都勁過佢。大家可以留下意見。

又開錯